有事想請教佛牌用家

帶定頭盔先 預咗比人屌
近排請咗塊陰牌
想請問吓所謂嘅會現身是否當真
喺唔喺同佢溝通過叫佢唔好出現身就唔會現
拎上手無咩特別感覺
不過都喺平時心咁帶
附上姐姐圖

屍油黎 唔好作業啦

大佬
加番句慎入
同埋一睇就知唔正路
可能鎖住個女仔的靈魂係塊牌度
好心搵正當師傅超導佢積下德..

Sorry
不過巴打口中唔正路喺指咩？

賣家話係紅色喺人緣油

一睇就知有問題，成幅遺相係上面。
人緣唔需要咁求 借左有日都要還

你呢個姐姐係陰牌 即係有靈係裏面 佢係吾會現身既 只會暗中保護你 幫你擋災同增加運氣 至於感吾感應到 係睇你個人體質 吾係人人都感應到 你只要多行善就可以
參考:本人

陰牌人緣油姐係咩油
我諗你都明的
玩陰牌堅會害番自己
收手啦

睇番佢個像 一男一女 淫邪之事不可求

魯士golf d牌真係⋯⋯⋯算吧啦
你呢個牌係分靈黎嘅，對佢好d，應該都會幫得到你
你可以入group同我成班玩開陰牌/古曼嘅巴絲一齊傾下

呢塊牌好平架咋
撚會係屍油

唔喺求人緣

唔該曬
咁我都安心啲

好呀好呀

唔會求淫邪之事

滴自己血落牌到

咁我又唔係無知嘅

玩得陰牌預左會有手尾
已經有幾位已知師父死於意外或者還俗
古曼唔係陰野所以唔需要怕
好生供養就得
但陰牌 入面鎖住既女大靈 你知佢咩性格咩？
建議你都係送返廟啦

好心就貼link啦

師傅叫魯士golf
專出商業產品
商業產品意思係大批量生產，不追求質素只講求數量賣錢
好似McDonald 咁生產
呢塊係佢看家女靈，頭一期叫ok ,後邊就算品值睇
最後一句，好的正牌達到你目標大把選擇
何必抄小路搵捷徑
要記住最後收服鬼妻的係龍婆多用佛法感化
而路係你呢家吹捧的陰法控靈術
呢種只用禁固靈體陰牌既損福德又陰質

死緊

財運 事業 有冇咩正牌推介
黎緊會去泰國

女鬼靈被困係牌入邊，你仲要每日念專用經文，賣牌果個講好聽d就係你念經係令入邊嘅靈舒服d，其實係令到入邊嘅靈難受，逼佢去幫你
你覺得捉靈唔比佢投胎，仲要為左你嘅私慾，造更多嘅惡業(正念龍婆古曼同唔係
戴陰牌，冇錯，會好好運，但只係頭幾年，後尾果幾年你會黑到你唔信，因為你嘅福報已經透支囇！
回頭是岸！

冇話有咩推介，因為要每個人同塊佛夾唔夾，建議你請師傅牌，正信正念自然好

拎D油出黎飮左佢，撚驚咩